# Generated by grunt-jade-l10n-extractor
# Translators:
# jeffreylee <vipjeffreylee@gmail.com>, 2013
# JiaFeiX <lixun7@gmail.com>, 2013
# March_Liang <905996316@qq.com>, 2013
# weakfox <weakfox@gmail.com>, 2013
# hyh <yuhao@ripple.com>, 2013
# sylvia.yang <yangzhu165@gmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ripple Client\n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-19 19:50+0000\n"
"Last-Translator: hyh <yuhao@ripple.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/ripple-client/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/jade/client/status.jade:10
msgid "logout"
msgstr "退出"

#: src/jade/client/status.jade:12
msgid "Loading your balance..."
msgstr "正在载入账户余额..."

#: src/jade/client/status.jade:14
msgid "Unfunded account"
msgstr "未激活的账户"

#: src/jade/client/status.jade:26 src/jade/index.jade:29
#: src/jade/menu/advanced.jade:7 src/jade/tabs/options.jade:4
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:4 src/jade/tabs/convert.jade:104
#: src/jade/tabs/send.jade:223
msgid "Your transaction has been submitted."
msgstr "交易信息已经提交。"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:5
msgid "Your account balance will update once the transaction has cleared."
msgstr "您的账户余额会在交易完成后更新。"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:7 src/jade/tabs/convert.jade:107
#: src/jade/tabs/send.jade:226
msgid "Transaction cleared!"
msgstr "交易完成！"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:9 src/jade/tabs/convert.jade:109
#: src/jade/tabs/send.jade:228
msgid "Transaction partially valid!"
msgstr "交易仅部分有效！"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:10 src/jade/tabs/convert.jade:110
#: src/jade/tabs/send.jade:229
msgid "Your transaction could only be partially applied."
msgstr "你的转账只能部分实现"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:12
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:17 src/jade/tabs/convert.jade:116
#: src/jade/tabs/convert.jade:121 src/jade/tabs/send.jade:235
#: src/jade/tabs/send.jade:240
msgid "Transaction malformed!"
msgstr "无效的交易！"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:14 src/jade/tabs/convert.jade:118
#: src/jade/tabs/send.jade:237
msgid ""
"Your transaction is invalid, reason: {{engine_result}} - "
"{{engine_result_message}}"
msgstr "您的交易无效，因为：{{engine_result}} - {{engine_result_message}}"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:19 src/jade/tabs/convert.jade:123
#: src/jade/tabs/send.jade:242
msgid ""
"Destination account requires destination tag to be specified when making "
"payments."
msgstr "对方账户要求在支付时输入终端标签以区分款项。"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:22
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:28
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:37
#: src/jade/directives/transactionerror.jade:44 src/jade/tabs/convert.jade:126
#: src/jade/tabs/convert.jade:135 src/jade/tabs/convert.jade:142
#: src/jade/tabs/send.jade:245 src/jade/tabs/send.jade:251
#: src/jade/tabs/send.jade:260 src/jade/tabs/trade.jade:202
#: src/jade/tabs/trade.jade:216 src/jade/tabs/trust.jade:160
msgid "Transaction failed!"
msgstr "交易失败！"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:24
msgid ""
"The particular server you sent the transaction to was too busy to forward or"
" processyour transaction at the fee you included in it."
msgstr "服务器太忙了，不能处理或者转发你提交的交易。"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:30 src/jade/tabs/convert.jade:128
#: src/jade/tabs/send.jade:253
msgid "The destination account does not exist."
msgstr "对方地址不存在。"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:32 src/jade/tabs/convert.jade:130
#: src/jade/tabs/send.jade:255
msgid ""
"The destination account does not exist. Too little XRP sent to create it."
msgstr "目标账户不存在。发送的XRP数量未达到激活账户的条件。"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:34 src/jade/tabs/convert.jade:132
#: src/jade/tabs/send.jade:257
msgid "Error: {{engine_result_message}}"
msgstr "错误: {{engine_result_message}}"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:39 src/jade/tabs/convert.jade:137
#: src/jade/tabs/send.jade:262 src/jade/tabs/trust.jade:152
msgid "You have no trust line in this currency."
msgstr "你没有这种货币的信任线。"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:41
msgid ""
"Your transaction failed to clear: {{engine_result}} - "
"{{engine_result_message}}"
msgstr "转账未被网络通过，原因：{{engine_result}} - {{engine_result_message}}"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:46
msgid "Ripple client gave up trying to submit this transaction."
msgstr "Ripple 客户端放弃了提交这个转账的尝试。"

#: src/jade/directives/transactionerror.jade:48
msgid ""
"Your transaction could not be submitted: {{engine_result}} - "
"{{engine_result_message}}"
msgstr "未能提交转账操作: {{engine_result}} - {{engine_result_message}}"

#: src/jade/index.jade:5 src/jade/index.jade:45
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: src/jade/index.jade:6 src/jade/menu/wallet.jade:5
#: src/jade/tabs/trust.jade:29
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: src/jade/index.jade:7 src/jade/menu/wallet.jade:7
msgid "History"
msgstr "历史"

#: src/jade/index.jade:8 src/jade/menu/wallet.jade:9
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: src/jade/index.jade:9 src/jade/menu/wallet.jade:11
#: src/jade/tabs/convert.jade:43
msgid "Convert"
msgstr "兑换"

#: src/jade/index.jade:10 src/jade/menu/wallet.jade:15
#: src/jade/tabs/register.jade:87
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: src/jade/index.jade:14 src/jade/index.jade:48
#: src/jade/tabs/contacts.jade:75
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/jade/index.jade:18 src/jade/index.jade:51 src/jade/tabs/convert.jade:22
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: src/jade/index.jade:22 src/jade/index.jade:54
msgid "Trade"
msgstr "交易"

#: src/jade/index.jade:26 src/jade/index.jade:57
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/jade/index.jade:28 src/jade/menu/advanced.jade:5
msgid "Trust"
msgstr "信任额度"

#: src/jade/index.jade:71
msgid "Terms of Service"
msgstr "使用条款"

#: src/jade/index.jade:72
msgid "Support"
msgstr "帮助中心"

#: src/jade/index.jade:73
msgid "Bug reports"
msgstr "报告问题"

#: src/jade/menu/wallet.jade:13 src/jade/tabs/gateways.jade:19
msgid "Gateways"
msgstr "网关"

#: src/jade/notification/account.jade:3
msgid "You sent {{1}} {{2}} {{3}}"
msgstr "你发出了 {{1}} {{2}} {{3}}"

#: src/jade/notification/account.jade:11
msgid "{{tx.counterparty | rpcontactname}} sent you"
msgstr "{{tx.counterparty | rpcontactname}} 发给你"

#: src/jade/notification/account.jade:18
msgid "{{tx.counterparty | rpcontactname}} now trusts you for"
msgstr "{{tx.counterparty | rpcontactname}} 对你设置了信任，额度为&#32;"

#: src/jade/notification/account.jade:25
msgid "You now trust {{tx.counterparty | rpcontactname}} for"
msgstr "你信任了{{tx.counterparty | rpcontactname}} ，额度为&#32;"

#: src/jade/tabs/balance.jade:7 src/jade/tabs/convert.jade:7
#: src/jade/tabs/gateways.jade:7 src/jade/tabs/history.jade:7
#: src/jade/tabs/send.jade:6 src/jade/tabs/trade.jade:6
#: src/jade/tabs/trust.jade:7
msgid "You have to be online to see this screen"
msgstr "要看到这一界面，你必须在线"

#: src/jade/tabs/balance.jade:10 src/jade/tabs/balance.jade:121
#: src/jade/tabs/convert.jade:10 src/jade/tabs/gateways.jade:10
#: src/jade/tabs/gateways.jade:26 src/jade/tabs/gateways.jade:68
#: src/jade/tabs/gateways.jade:152 src/jade/tabs/history.jade:169
#: src/jade/tabs/register.jade:46 src/jade/tabs/trust.jade:10
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: src/jade/tabs/balance.jade:16
msgid "Welcome to Ripple."
msgstr "欢迎来到 Ripple."

#: src/jade/tabs/balance.jade:17
msgid ""
"You currently don&#39;t have any ripples (XRP). To get started you can:"
msgstr "目前你没有任何 XRP. 要开始使用你可以："

#: src/jade/tabs/balance.jade:35
msgid "Activity"
msgstr "动态"

#: src/jade/tabs/balance.jade:39
msgid "Loading activity..."
msgstr "载入动态中..."

#: src/jade/tabs/balance.jade:43 src/jade/tabs/history.jade:83
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/jade/tabs/balance.jade:44
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: src/jade/tabs/balance.jade:50 src/jade/tabs/history.jade:101
msgid "You sent {{1}} {{2}}"
msgstr "你发出了&#32; {{1}} {{2}}"

#: src/jade/tabs/balance.jade:54 src/jade/tabs/balance.jade:63
#: src/jade/tabs/balance.jade:81 src/jade/tabs/balance.jade:92
msgid "Add to contacts"
msgstr "添加到联系人列表"

#: src/jade/tabs/balance.jade:59
msgid "{{entry.transaction.counterparty | rpcontactname}} sent you"
msgstr "{{entry.transaction.counterparty | rpcontactname}} 给你发了"

#: src/jade/tabs/balance.jade:68 src/jade/tabs/history.jade:112
msgid "You requested to convert {{1}} to {{2}}"
msgstr "你请求把 {{1}} 兑换成 {{2}}"

#: src/jade/tabs/balance.jade:76
msgid "{{entry.transaction.counterparty | rpcontactname}} now trusts you for"
msgstr "{{entry.transaction.counterparty | rpcontactname}} 对你设置了"

#: src/jade/tabs/balance.jade:86
msgid "You now trust {{1}} {{2}}"
msgstr "你现在对 {{1}} 设置了 {{2}} 的信任额度"

#: src/jade/tabs/balance.jade:97 src/jade/tabs/balance/effects.jade:21
#: src/jade/tabs/history.jade:130 src/jade/tabs/history/effects.jade:21
msgid "You created an offer accepting {{1}} for {{2}}"
msgstr "你建立了用 {{2}} 买入 {{1}} 的挂单 "

#: src/jade/tabs/balance.jade:105 src/jade/tabs/balance/effects.jade:17
#: src/jade/tabs/history.jade:136 src/jade/tabs/history/effects.jade:17
msgid "You cancelled an offer accepting {{1}} for {{2}}"
msgstr "您取消了以 {{2}} 的价格购入 {{1}} 的挂单"

#: src/jade/tabs/balance.jade:112
msgid "Account details have been changed"
msgstr "账户细节发生了变化"

#: src/jade/tabs/balance.jade:120 src/jade/tabs/history.jade:171
msgid "Load more"
msgstr "载入更多"

#: src/jade/tabs/balance.jade:122
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/jade/tabs/balance.jade:123
msgid "No past transactions found"
msgstr "没有找到历史转账和交易记录"

#: src/jade/tabs/balance/effects.jade:3 src/jade/tabs/history/effects.jade:3
msgid "You sold {{1}} for {{2}}. This order has been funded."
msgstr "- 你卖出了 {{1}}，得到了 {{2}}。这个挂单已经全部成交了。 "

#: src/jade/tabs/balance/effects.jade:9 src/jade/tabs/history/effects.jade:9
msgid "You sold {{1}} for {{2}}."
msgstr "你卖出了 {{1}}，得到 {{2}}。"

#: src/jade/tabs/balance/effects.jade:14 src/jade/tabs/history/effects.jade:14
msgid "This order has {{1}} remaining."
msgstr "这个挂单还剩 {{1}}。"

#: src/jade/tabs/balance/effects.jade:25 src/jade/tabs/history/effects.jade:25
msgid "You bought {{1}} for {{2}}."
msgstr "你以 {{2}} 买到了 {{1}}。"

#: src/jade/tabs/balance/effects.jade:31 src/jade/tabs/history/effects.jade:31
msgid "You now trust {{1}} for {{2}}."
msgstr "你现在对 {{1}} 设置了 {{2}} 的信任额度。"

#: src/jade/tabs/balance/effects.jade:36 src/jade/tabs/history/effects.jade:36
msgid "{{1}} is trusting you for {{2}}."
msgstr "{{1}} 对你设置了 {{2}} 的信任额度。"

#: src/jade/tabs/balance/effects.jade:42 src/jade/tabs/history/effects.jade:42
msgid "You have changed {{1}} trust for {{2}} from {{3}} to {{4}}."
msgstr "你已把对 {{2}} 的 {{1}} 信任额度从 {{3}} 调整到了 {{4}}。"

#: src/jade/tabs/balance/effects.jade:52 src/jade/tabs/history/effects.jade:52
msgid "{{1}} changed the {{2}} trust from {{3}} to {{4}}."
msgstr "{{1}} 把对你关于 {{2}} 的信任额度从 {{3}} 调整到了 {{4}}。"

#: src/jade/tabs/balance/effects.jade:62 src/jade/tabs/history/effects.jade:62
msgid "Trust balance between you and {{1}} has been changed by {{2}}."
msgstr "你和 {{1}} 之间的信任线余额变化了 {{2}}。"

#: src/jade/tabs/balance/effects.jade:69 src/jade/tabs/history/effects.jade:69
msgid "Your balance has been changed by {{1}}."
msgstr "你的余额变化了 {{1}}。"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:4 src/jade/tabs/contacts.jade:15
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:5 src/jade/tabs/contacts.jade:22
msgid "Address"
msgstr "钱包地址"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:7 src/jade/tabs/contacts.jade:10
#: src/jade/tabs/contacts.jade:37 src/jade/tabs/login.jade:45
msgid "Add contact"
msgstr "添加联系人"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:18
msgid "Please enter a name."
msgstr "请输入姓名"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:19 src/jade/tabs/contacts.jade:44
#: src/jade/tabs/send.jade:205 src/jade/tabs/send.jade:276
#: src/jade/tabs/trust.jade:174
msgid "You already have a contact with the same name."
msgstr "已有同名联系人。"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:25
msgid "Please enter an address."
msgstr "请输入钱包地址。"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:26
msgid "You already have a contact with the same address."
msgstr "已有相同地址的联系人。"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:27 src/jade/tabs/contacts.jade:53
msgid "Not a valid address."
msgstr "地址无效。"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:29 src/jade/tabs/contacts.jade:55
#: src/jade/tabs/send.jade:34
msgid "Destination tag"
msgstr "终端标签"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:32 src/jade/tabs/send.jade:37
msgid "Invalid destination tag"
msgstr "无效的终端标签"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:35 src/jade/tabs/contacts.jade:73
#: src/jade/tabs/send.jade:211 src/jade/tabs/send.jade:282
#: src/jade/tabs/trade.jade:259 src/jade/tabs/trust.jade:76
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:52
msgid "You already have this address."
msgstr "您已经保存了该地址。"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:58
msgid "Invalid destination tag."
msgstr "无效的终端标签"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:62
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:64 src/jade/tabs/options.jade:47
#: src/jade/tabs/send.jade:210 src/jade/tabs/send.jade:281
#: src/jade/tabs/trust.jade:179
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:71
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/jade/tabs/contacts.jade:76
msgid ""
"You don't have any contacts yet.Click on \"Add contact\" button in the top "
"right corner to add a new contact."
msgstr "您目前还没有任何联系人。请点击 “添加联系人” 按钮来增加一个新的联系人。"

#: src/jade/tabs/convert.jade:13 src/jade/tabs/gateways.jade:13
msgid "You have to be funded before you can convert money"
msgstr "在兑换之前必须先激活钱包"

#: src/jade/tabs/convert.jade:14 src/jade/tabs/convert.jade:152
#: src/jade/tabs/gateways.jade:14 src/jade/tabs/send.jade:12
#: src/jade/tabs/send.jade:216 src/jade/tabs/send.jade:287
#: src/jade/tabs/trust.jade:18 src/jade/tabs/trust.jade:130
msgid "Back to balance"
msgstr "返回到余额界面"

#: src/jade/tabs/convert.jade:19
msgid "Convert one currency into another."
msgstr "把一种货币转换成另一种。"

#: src/jade/tabs/convert.jade:29 src/jade/tabs/send.jade:70
msgid "Please enter an amount."
msgstr "请输入金额。"

#: src/jade/tabs/convert.jade:30 src/jade/tabs/send.jade:71
#: src/jade/tabs/trade.jade:114 src/jade/tabs/trade.jade:127
#: src/jade/tabs/trade.jade:140
msgid "Not a valid amount."
msgstr "金额无效。"

#: src/jade/tabs/convert.jade:31
msgid "Please enter an amount greater than zero."
msgstr "请输入一个大于零的金额。"

#: src/jade/tabs/convert.jade:33
msgid "Please enter the conversion details."
msgstr "请输入兑换的具体内容。"

#: src/jade/tabs/convert.jade:34
msgid "Calculating..."
msgstr "计算中... "

#: src/jade/tabs/convert.jade:36
msgid ""
"Sorry! Cannot convert {{convert.amount}} {{convert.currency}}. Please make "
"sure your account has enough funds, and a {{1}} to a {{convert.currency}} "
"gateway."
msgstr "不好意思，不能把 {{convert.amount}}兑换成 {{convert.currency}}。请确保你账户内有足够的余额且有一个到 {{convert.currency}} 网关的 {{1}} 。"

#: src/jade/tabs/convert.jade:40 src/jade/tabs/send.jade:112
msgid "Error while calculating path"
msgstr "计算路径时遇到了错误"

#: src/jade/tabs/convert.jade:49
msgid "Convert {{ alt.amount | rpcurrency }}"
msgstr "兑换 {{ alt.amount | rpcurrency }}"

#: src/jade/tabs/convert.jade:54
msgid "Ripple is calculating a path for your conversion."
msgstr "Ripple 正在为您计算兑换路径。"

#: src/jade/tabs/convert.jade:59
msgid ""
"{{1:You are converting}}{{2}}{{3:to}}{{4}}{{5:You will pay at "
"most}}{{6}}{{7:Are you sure?}}"
msgstr "{{1:你将把}} {{2}}{{3:兑换成}}{{4}}{{5:你最多将花费}}{{6}}{{7:你确定吗？}}"

#: src/jade/tabs/convert.jade:76 src/jade/tabs/convert.jade:98
#: src/jade/tabs/send.jade:161 src/jade/tabs/send.jade:190
#: src/jade/tabs/trade.jade:178 src/jade/tabs/trust.jade:114
#: src/jade/tabs/trust.jade:134
msgid "&laquo; Back"
msgstr "&laquo; 返回"

#: src/jade/tabs/convert.jade:78 src/jade/tabs/send.jade:164
#: src/jade/tabs/trade.jade:50 src/jade/tabs/trade.jade:60
#: src/jade/tabs/trade.jade:180 src/jade/tabs/trust.jade:116
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: src/jade/tabs/convert.jade:83 src/jade/tabs/send.jade:170
msgid "Sending transaction to Ripple network"
msgstr "正在把交易提交到 Ripple 网络"

#: src/jade/tabs/convert.jade:85 src/jade/tabs/send.jade:172
#: src/jade/tabs/trust.jade:123
msgid "Stop waiting"
msgstr "取消等待"

#: src/jade/tabs/convert.jade:91 src/jade/tabs/send.jade:181
msgid "No Path"
msgstr "没有路径"

#: src/jade/tabs/convert.jade:92 src/jade/tabs/send.jade:182
msgid ""
"Ripple was unable to find a path between you and the destination account."
msgstr "Ripple 找不到你和目标账户之间的路径"

#: src/jade/tabs/convert.jade:94
msgid ""
"Sorry, an error occurred while submitting your transaction. Make sure you "
"are connected to the Internet and try again later."
msgstr "不好意思，提交交易的时候出错了。请确定连上了网络并稍后再试。"

#: src/jade/tabs/convert.jade:96
msgid ""
"Before trying again, please ensure that the transaction has not been "
"executed already."
msgstr "再次尝试之前，请确保该交易未被执行。"

#: src/jade/tabs/convert.jade:105 src/jade/tabs/send.jade:224
msgid "Your account balance will update once the payment has cleared."
msgstr "您的账户余额会在支付完成后即时更新。"

#: src/jade/tabs/convert.jade:112 src/jade/tabs/send.jade:231
msgid "Transaction could not be submitted!"
msgstr "不能提交该交易！"

#: src/jade/tabs/convert.jade:113 src/jade/tabs/send.jade:232
msgid ""
"We were unable to submit the transaction to the server.Please try again "
"later."
msgstr "抱歉！暂时未能将交易提交到服务器。请稍后再试。"

#: src/jade/tabs/convert.jade:139 src/jade/tabs/send.jade:264
msgid "Your transaction failed to clear, reason: {{engine_result_message}}"
msgstr "转账未被网络通过，原因：{{engine_result_message}}"

#: src/jade/tabs/convert.jade:144 src/jade/tabs/send.jade:247
#: src/jade/tabs/trade.jade:218 src/jade/tabs/trust.jade:162
msgid ""
"The particular server you sent the transaction to was too busy to forward or"
" process your transaction at the fee you included in it."
msgstr "该交易提交到的服务器太忙了，不能处理或者转发你提交的交易。"

#: src/jade/tabs/convert.jade:150
msgid "Do another conversion"
msgstr "进行另一个兑换"

#: src/jade/tabs/gateways.jade:24
msgid ""
"ZipZap, Inc. is a cash payment network, enabling users to use cash to fill "
"up the ripple balance. Users can complete transactions conveniently and "
"easily at one of ZipZap’s Payment Center locations."
msgstr "ZipZap, Inc. is a cash payment network, enabling users to use cash to fill up the ripple balance. Users can complete transactions conveniently and easily at one of ZipZap’s Payment Center locations."

#: src/jade/tabs/gateways.jade:32 src/jade/tabs/register.jade:95
#: src/jade/tabs/security.jade:38 src/jade/tabs/security.jade:57
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: src/jade/tabs/gateways.jade:33
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏细节"

#: src/jade/tabs/gateways.jade:35 src/jade/tabs/gateways.jade:151
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: src/jade/tabs/gateways.jade:62
msgid ""
"Present the ZipZap account number to the cashier on any payment center. "
"ZipZap will confirm with you that your payment has been received and that "
"your transaction is complete."
msgstr "Present the ZipZap account number to the cashier on any payment center. ZipZap will confirm with you that your payment has been received and that your transaction is complete."

#: src/jade/tabs/gateways.jade:63
msgid "Locate a payment center"
msgstr "寻找支付地点"

#: src/jade/tabs/gateways.jade:67
msgid "Search!"
msgstr "搜索！"

#: src/jade/tabs/gateways.jade:72
msgid "show on map"
msgstr "在地图上显示"

#: src/jade/tabs/gateways.jade:73
msgid ""
"Address: {{location.Address}}, {{location.City}}, {{location.State}}, "
"{{location.PostalCode}}."
msgstr "地址：{{location.Address}}, {{location.City}}, {{location.State}}, {{location.PostalCode}}."

#: src/jade/tabs/gateways.jade:74
msgid "Phone: {{location.Phone}}"
msgstr "电话：{{location.Phone}}"

#: src/jade/tabs/gateways.jade:75
msgid "Sorry, there are no payment centers for your query."
msgstr "Sorry, there are no payment centers for your query."

#: src/jade/tabs/history.jade:10
msgid "Loading history..."
msgstr "正在加载历史记录..."

#: src/jade/tabs/history.jade:15
msgid "Your account history is empty"
msgstr "您的账户暂无历史记录"

#: src/jade/tabs/history.jade:23
msgid "Transaction type:{{1}}{{2}}{{3}}"
msgstr "交易种类：{{1}} {{2}} {{3}}"

#: src/jade/tabs/history.jade:25 src/jade/tabs/history.jade:29
#: src/jade/tabs/history.jade:33 src/jade/tabs/history.jade:37
msgid "Change"
msgstr "变更"

#: src/jade/tabs/history.jade:26 src/jade/tabs/history.jade:30
#: src/jade/tabs/history.jade:34 src/jade/tabs/history.jade:38
#: src/jade/tabs/register.jade:96 src/jade/tabs/security.jade:39
#: src/jade/tabs/security.jade:58
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/jade/tabs/history.jade:27
msgid "Currency:{{1}}{{2}}{{3}}"
msgstr "币种：{{1}} {{2}} {{3}}"

#: src/jade/tabs/history.jade:31
msgid "Date:{{1}}{{2}}{{3}}"
msgstr "日期: {{1}} {{2}} {{3}}"

#: src/jade/tabs/history.jade:35
msgid "Minimum Amount: {{1}}{{2}}{{3}}"
msgstr "最低金额：{{1}} {{2}} {{3}}"

#: src/jade/tabs/history.jade:57
msgid "Load history for specific date range"
msgstr "读取指定时间段的历史记录"

#: src/jade/tabs/history.jade:62
msgid "From"
msgstr "从"

#: src/jade/tabs/history.jade:67
msgid "To"
msgstr "到"

#: src/jade/tabs/history.jade:70 src/jade/tabs/history.jade:77
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: src/jade/tabs/history.jade:72
msgid "Minimum amount filter"
msgstr "最小金额过滤"

#: src/jade/tabs/history.jade:84 src/jade/tabs/history.jade:150
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/jade/tabs/history.jade:85
msgid "Sorry, no transactions match your current filter."
msgstr "对不起，没有匹配的交易记录。"

#: src/jade/tabs/history.jade:106
msgid "{{1}} sent you {{2}}"
msgstr "{{1}} 给你发了 {{2}}"

#: src/jade/tabs/history.jade:118
msgid "{{1}} now trusts you for {{2}}"
msgstr "{{1}} 对你设置了 {{2}} 的信任额度"

#: src/jade/tabs/history.jade:124
msgid "You now trust {{1}} for {{2}}"
msgstr "你现在对 {{1}} 设置了 {{2}} 的信任额度"

#: src/jade/tabs/history.jade:141
msgid "Account details have been Changed"
msgstr "账户细节发生了变化"

#: src/jade/tabs/history.jade:148
msgid "Balance Changes"
msgstr "余额变化"

#: src/jade/tabs/history.jade:151
msgid "Issuer"
msgstr "发行人"

#: src/jade/tabs/history.jade:152 src/jade/tabs/trade.jade:240
#: src/jade/tabs/trust.jade:54
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: src/jade/tabs/history.jade:153
msgid "Final balance"
msgstr "最终余额"

#: src/jade/tabs/history.jade:156
msgid "XRP balance Change"
msgstr "XRP 余额变化"

#: src/jade/tabs/history.jade:157
msgid "{{effect.currency}} balance Change"
msgstr "{{effect.currency}} 余额变化"

#: src/jade/tabs/history.jade:158
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: src/jade/tabs/history.jade:163
msgid "Transaction details"
msgstr "交易详情"

#: src/jade/tabs/history.jade:164
msgid "Add {{1}} to contact list"
msgstr "把 {{1}} 加为联系人"

#: src/jade/tabs/history.jade:172
msgid "No more transactions left"
msgstr "没有余下的交易了"

#: src/jade/tabs/history/effects.jade:8
msgid "You sold {{1}} {{2}}"
msgstr "你卖出了 {{1}} {{2}}"

#: src/jade/tabs/login.jade:4 src/jade/tabs/login.jade:26
#: src/jade/tabs/login.jade:93
msgid "Open Wallet"
msgstr "打开钱包"

#: src/jade/tabs/login.jade:8
msgid "Enter the Name and Passphrase used to encrypt your Wallet below."
msgstr "请在下方输入用于加密钱包的用户名和密码。"

#: src/jade/tabs/login.jade:29
msgid "Fetch wallet from"
msgstr "从这里提取钱包: "

#: src/jade/tabs/login.jade:32 src/jade/tabs/login.jade:79
#: src/jade/tabs/register.jade:52
msgid "change"
msgstr "更改"

#: src/jade/tabs/login.jade:35 src/jade/tabs/login.jade:82
msgid "ok"
msgstr "OK"

#: src/jade/tabs/login.jade:39
msgid "New to ripple?"
msgstr "新参与 ripple 吗？&#32;"

#: src/jade/tabs/login.jade:40
msgid "Create a wallet"
msgstr "创建钱包"

#: src/jade/tabs/login.jade:43
msgid "Transaction summary"
msgstr "交易概要"

#: src/jade/tabs/login.jade:44 src/jade/tabs/trust.jade:78
msgid "Grant Trust"
msgstr "设置信任额度"

#: src/jade/tabs/login.jade:50
msgid "you will send"
msgstr "你将发送"

#: src/jade/tabs/login.jade:51
msgid "you will send money to the ripple address"
msgstr "您将转账到这个ripple地址"

#: src/jade/tabs/login.jade:55
msgid "To the ripple address"
msgstr "到 ripple 地址"

#: src/jade/tabs/login.jade:59
msgid "you will trust"
msgstr "你将会信任"

#: src/jade/tabs/login.jade:63
msgid "To ripple address"
msgstr "到 ripple 地址"

#: src/jade/tabs/login.jade:64
msgid "To <b>{{$routeParams.name}}</b> with a ripple address"
msgstr "To <b>{{$routeParams.name}}</b> with a ripple address"

#: src/jade/tabs/login.jade:69
msgid "you will add the user"
msgstr "您将会添加用户"

#: src/jade/tabs/login.jade:71
msgid "To your ripple contacts"
msgstr "到您的ripple通讯录"

#: src/jade/tabs/login.jade:94
msgid "You can confirm this transaction on the next page."
msgstr "你可以在下一界面确认这个交易"

#: src/jade/tabs/login.jade:95
msgid "New to ripple? {{1}}"
msgstr "新参与 ripple 吗？&#32; {{1}}"

#: src/jade/tabs/login/form.jade:2
msgid "Wallet name"
msgstr "钱包名"

#: src/jade/tabs/login/form.jade:5
msgid "Passphrase"
msgstr "密码"

#: src/jade/tabs/options.jade:8
msgid "Ripple Servers"
msgstr "Ripple 服务器"

#: src/jade/tabs/options.jade:12
msgid "WebSocket hostname, port, secure"
msgstr "Web Socket 主机名, 端口, 安全"

#: src/jade/tabs/options.jade:18
msgid "Socket ip or hostname is invalid."
msgstr "Web Socket IP 或者主机名无效"

#: src/jade/tabs/options.jade:20
msgid "Port number is invalid."
msgstr "端口号无效"

#: src/jade/tabs/options.jade:24
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/jade/tabs/options.jade:29
msgid "Use secure WebSocket"
msgstr "启用安全的 WebSocket 连接"

#: src/jade/tabs/options.jade:32
msgid "Add new server"
msgstr "添加服务器"

#: src/jade/tabs/options.jade:34
msgid "Blob Vault"
msgstr "二进制数据存储处 (Blob vault)"

#: src/jade/tabs/options.jade:37
msgid "Blob vault URL"
msgstr "二进制数据存储处 (Blob vault) 的网址"

#: src/jade/tabs/options.jade:40
msgid "Anonymous statistics"
msgstr "匿名统计"

#: src/jade/tabs/options.jade:42 src/jade/tabs/register.jade:41
msgid ""
"Help Ripple Labs make a better product through sending anonymous client "
"usage data."
msgstr "发送匿名使用数据，以帮助 Ripple Labs 改进产品。"

#: src/jade/tabs/receive.jade:2
msgid ""
"This is your public address. Give this address to other users so they can "
"send you money."
msgstr "这是你的公开地址。将此地址告诉其它用户，他们就可以给你付款。"

#: src/jade/tabs/receive.jade:7
msgid "Tip: {{1:Select}} and copy using Ctrl+C (Win), Command+C (OSX)."
msgstr "提示：{{1:选中}} 并用 Ctrl+C (Windows)（苹果电脑上是 Command+C）复制。"

#: src/jade/tabs/receive.jade:12
msgid "Copy Address"
msgstr "复制钱包地址"

#: src/jade/tabs/register.jade:4
msgid "Create a Ripple Wallet"
msgstr "创建一个 Ripple 钱包"

#: src/jade/tabs/register.jade:5
msgid ""
"Ripple is a global open payments system — a fast, easy way to send any kind "
"of money to anyone in the world."
msgstr "Ripple是一个全球性开放支付系统——简单、快速地将任意类型的货币支付到世界上任意角落。"

#: src/jade/tabs/register.jade:7
msgid ""
"Your Wallet is only as safe as your Wallet username and passphrase, used to "
"encrypt your Wallet data. Choose a passphrase you can easily remember but "
"others cannot guess. Hint: Mix letters, numbers, and symbols."
msgstr "您的钱包的安全性完全取决于您的账户名和密码，这两者用于加密您的钱包数据。请选择一个别人猜不到而你能记住的密码。建议使用字母、数字和符号的混合体。"

#: src/jade/tabs/register.jade:10
msgid ""
"Only you have this Wallet username and passphrase and are responsible for "
"their safekeeping. Ripple cannot recover them if you forget them! {{1}}"
msgstr "只有你掌握你的用户名和密码，并且对其安全负责。如果你忘记了他们，Ripple无法为您恢复。&#32; {{1}}"

#: src/jade/tabs/register.jade:19
msgid "Create Wallet username"
msgstr "创建钱包名"

#: src/jade/tabs/register.jade:23
msgid "Create Wallet passphrase"
msgstr "输入钱包密码"

#: src/jade/tabs/register.jade:26
msgid "Re-enter passphrase"
msgstr "再次输入密码"

#: src/jade/tabs/register.jade:31
msgid "Passwords do not match"
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: src/jade/tabs/register.jade:32
msgid ""
"Your password is weak. It is not a mix of letters, numbers and symbols or it"
" is the same as your Wallet name."
msgstr "您的密码安全性太低。请在密码中混入字母、数字和符号。"

#: src/jade/tabs/register.jade:35
msgid "Secret Account Key {{1}}"
msgstr "账号密钥&#32; {{1}}"

#: src/jade/tabs/register.jade:36
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

#: src/jade/tabs/register.jade:39
msgid "Secret Account Key is invalid"
msgstr "无效的密钥"

#: src/jade/tabs/register.jade:47
msgid "Create Wallet"
msgstr "创建钱包"

#: src/jade/tabs/register.jade:48
msgid "Store your Wallet with: {{1}}{{2}}{{3}}"
msgstr "用 {{1}} {{2}} {{3}} 保存钱包"

#: src/jade/tabs/register.jade:57
msgid "Already have a Wallet?"
msgstr "已有钱包了吗？&#32;"

#: src/jade/tabs/register.jade:58
msgid "Open wallet"
msgstr "打开钱包"

#: src/jade/tabs/register.jade:60
msgid "Need to use your Secret Key? {{1}}"
msgstr "需要用密钥吗？&#32; {{1}}"

#: src/jade/tabs/register.jade:66
msgid "Secret Account Key error"
msgstr "账号密钥错误"

#: src/jade/tabs/register.jade:67
msgid ""
"There is a Wallet with your Wallet username and passphrase, but the given "
"Secret Account Key is not connected to it. If you decide to continue "
"registration your new Secret Account Key will be used for current Wallet "
"name and passphrase."
msgstr "系统中已存在您输入的账号和密码，但并未与您输入的密钥相关联。如果您决定继续注册，那么您的用户名和密码将关联此新输入的密钥。"

#: src/jade/tabs/register.jade:69 src/jade/tabs/register.jade:78
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/jade/tabs/register.jade:71
msgid "Overwrite current key"
msgstr "覆盖现有密钥"

#: src/jade/tabs/register.jade:75
msgid "Existing account error"
msgstr "错误：账户已存在"

#: src/jade/tabs/register.jade:76
msgid ""
"There is a Wallet with a similar Wallet name and passphrase, but this wallet"
" could not be decrypted. Try choosing a different wallet name and/or "
"passphrase."
msgstr "已存在一个钱包名和密码类似的钱包，但这一钱包无法被解密。请至少更换钱包名密码中的一个。"

#: src/jade/tabs/register.jade:82
msgid "Welcome To ripple"
msgstr "欢迎来到 Ripple"

#: src/jade/tabs/register.jade:83
msgid "Important:"
msgstr "重要信息："

#: src/jade/tabs/register.jade:84
msgid ""
"The Secret Account Key below gives access to your money in the unlikely case"
" that you lose your wallet name or passphrase.In that case your contacts "
"will be lost, but with this Secret Account Key alone anyone can retrieve "
"your money. So pleasestore it somewhere PRIVATE AND SAFE. Read more about "
"keys and wallet safety in {{1}}"
msgstr "在丢失了钱包的用户名和密码这种小概率事件下，账户密钥还是让你能拿到你账户里的钱。在那种情况下钱包里的联系人列表将丢失。但任何人仅凭账户密钥就可以拿到你的钱，所以一定要保存在安全和私密的地方。在 {{1}} 阅读更多关于密钥和钱包安全的话题。"

#: src/jade/tabs/register.jade:89
msgid "Wallet name:{{1}}"
msgstr "钱包名：{{1}}"

#: src/jade/tabs/register.jade:91
msgid "Pass phrase:{{1}}{{2}}{{3}}{{4}}"
msgstr "密码：{{1}} {{2}} {{3}} {{4}}"

#: src/jade/tabs/register.jade:98
msgid "Ripple Address"
msgstr "Ripple 钱包地址"

#: src/jade/tabs/register.jade:100
msgid "Secret Account key:"
msgstr "账户密钥:"

#: src/jade/tabs/register.jade:105
msgid "Show secret account key"
msgstr "显示账户密钥"

#: src/jade/tabs/register.jade:107
msgid "Hide secret account key"
msgstr "隐藏账户密钥"

#: src/jade/tabs/register.jade:108
msgid "Have you saved your Secret Account Key somewhere safe?"
msgstr "你把账户密钥保存在安全的地方了吗？"

#: src/jade/tabs/register.jade:111
msgid "Yes, I saved my secret account key"
msgstr "嗯，我把密钥保存好了"

#: src/jade/tabs/security.jade:3
msgid ""
"Your money and wallet are protected digitally through encryption algorithms "
"that can be unlocked {{1:only with your personal keys}}"
msgstr "你的钱和钱包是用加密算法保护的，{{1: 只能由你的个人密钥}} 解密。"

#: src/jade/tabs/security.jade:9
msgid "No one else has them, so don't lose them!"
msgstr "没有人替你保存它，千万别搞丢了！"

#: src/jade/tabs/security.jade:12
msgid "Never share them!"
msgstr "千万不要告诉别人！"

#: src/jade/tabs/security.jade:15
msgid "Wallet Key"
msgstr "钱包密钥"

#: src/jade/tabs/security.jade:17
msgid "{{userBlob.data.contacts.length}} contacts, {{1}}"
msgstr "{{userBlob.data.contacts.length}} 个联系人，&#32; {{1}}"

#: src/jade/tabs/security.jade:20
msgid "You can {{1:backup your wallet to a file.}}"
msgstr "你可以 {{1: 把钱包被分到一个文件里。}}"

#: src/jade/tabs/security.jade:23
msgid "This is the key you use every time you use ripple."
msgstr "这是你每次使用 ripple 时用到的密钥"

#: src/jade/tabs/security.jade:24
msgid "You created it when you chose your Wallet Name and Passphrase."
msgstr "在你选择钱包名和密码的时候你就建立了它。"

#: src/jade/tabs/security.jade:25
msgid "It protects Your money + Your contacts and history."
msgstr "这保护了你的钱，通讯录和账户历史。"

#: src/jade/tabs/security.jade:27
msgid "Never forget it, never share it."
msgstr "千万不要忘记，也不要告诉别人。"

#: src/jade/tabs/security.jade:31
msgid "Wallet name:"
msgstr "钱包名"

#: src/jade/tabs/security.jade:34
msgid "Pass Phrase:"
msgstr "密码："

#: src/jade/tabs/security.jade:40
msgid ""
"This gives access to your wallet. DO NOT SHARE THIS WITH ANYONE. Keep it "
"safe. Keep it private."
msgstr "拿到这个就能进入你的钱包。不要告诉任何人。放在私密和安全的地方。"

#: src/jade/tabs/security.jade:44
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#: src/jade/tabs/security.jade:46
msgid ""
"This key is for emergency use only. You did not choose it. The network "
"created it. You don't have to memorize it."
msgstr "密钥是在紧急情况下使用的。它并不是出自你的选择，而是由网络创建的。你并不需要记住它。 "

#: src/jade/tabs/security.jade:47
msgid ""
"The Secret Key accesses Your money, which is already contained inside your "
"wallet."
msgstr "钱包包含密钥，密钥能拿到你账户里的钱。"

#: src/jade/tabs/security.jade:48
msgid ""
"But if you ever lose your wallet, you can recover just your money with this "
"key."
msgstr "如果你搞丢了钱包，可以用这个密钥来找回里面的钱。"

#: src/jade/tabs/security.jade:50
msgid "Store it somewhere safe, never share it."
msgstr "把它储存在安全的地方，千万不要与人分享。"

#: src/jade/tabs/security.jade:59
msgid ""
"This gives access to your money. DO NOT SHARE THIS WITH ANYONE. Keep it "
"safe. Keep it private."
msgstr "拿到这个就能拿到你的钱。不要告诉任何人。放在私密和安全的地方。"

#: src/jade/tabs/security.jade:61
msgid "Show my keys"
msgstr "显示我的密钥"

#: src/jade/tabs/send.jade:11
msgid "You have to be funded before you can send money"
msgstr "在转账之前，必须先激活钱包"

#: src/jade/tabs/send.jade:17
msgid "Send money."
msgstr "转账。"

#: src/jade/tabs/send.jade:21
msgid "Recipient"
msgstr "接收方"

#: src/jade/tabs/send.jade:26
msgid "Please enter a recipient."
msgstr "请输入接收人。"

#: src/jade/tabs/send.jade:28
msgid ""
"Recipient should be either a name from your contact list or Ripple/Bitcoin "
"address."
msgstr "接收方必须是你联系人列表中的名字或者一个 Ripple/比特币地址。"

#: src/jade/tabs/send.jade:30
msgid "This email address is not Ripple-enabled."
msgstr "这个电子邮件地址并未支持 Ripple."

#: src/jade/tabs/send.jade:38
msgid "Destination cannot be blank."
msgstr "地址栏不能留空。"

#: src/jade/tabs/send.jade:39
msgid ""
"Recipient requires a destination tag to be specified for the transaction. If"
" you don't know the destination tag, please contact them before doing a "
"transaction."
msgstr "接收方要求转账时必须加入终端标签。如果你不知道终端标签，请先联系他们。"

#: src/jade/tabs/send.jade:44
msgid "Source tag"
msgstr "起点标签"

#: src/jade/tabs/send.jade:47
msgid "Invalid source tag"
msgstr "无效的起点标签"

#: src/jade/tabs/send.jade:59
msgid "Recipient will receive"
msgstr "对方将收到"

#: src/jade/tabs/send.jade:72
msgid "Amount must be greater than zero."
msgstr "金额必须大于零。"

#: src/jade/tabs/send.jade:73
msgid ""
"This transaction exceeds your balance, you can send a max. of "
"{{account.max_spend | rpamount:{rel_precision: 0} }} XRP"
msgstr "余额不足，你最多可以发送 {{account.max_spend | rpamount:{rel_precision: 0} }} XRP"

#: src/jade/tabs/send.jade:76
msgid ""
"Recipient does not allow XRP payments. Are you sure you want to send XRP "
"anyway?"
msgstr "对方不接受 XRP 付款。你确定要给他发送 XRP吗？"

#: src/jade/tabs/send.jade:78
msgid ""
"{{send.recipient | rpcontactname}}trusts you for {{send.trust_limit | "
"rpamount}} {{send.trust_limit | rpcurrency}}."
msgstr "{{send.recipient | rpcontactname}} 对你有 {{send.trust_limit | rpamount}} {{send.trust_limit | rpcurrency}}. 的信任额度"

#: src/jade/tabs/send.jade:82
msgid "Add Destination tag"
msgstr "添加支付标签"

#: src/jade/tabs/send.jade:86
msgid "Send XRP"
msgstr "发送 XRP"

#: src/jade/tabs/send.jade:90
msgid ""
"Destination account is unfunded; send at least {{send.xrp_deficiency | "
"rpamount}} XRP to fund it.{{1}}"
msgstr "目标账户未激活；给它发至少 {{send.xrp_deficiency | rpamount}} XRP 来激活它。{{1}}"

#: src/jade/tabs/send.jade:93 src/jade/tabs/trust.jade:46
msgid "More information"
msgstr "更多信息"

#: src/jade/tabs/send.jade:96
msgid "Checking"
msgstr "检查中"

#: src/jade/tabs/send.jade:98
msgid "Analyzing address"
msgstr "正在分析地址"

#: src/jade/tabs/send.jade:100
msgid "Requesting quote"
msgstr "正在请求报价"

#: src/jade/tabs/send.jade:102
msgid "Calculating paths"
msgstr "正在计算路径"

#: src/jade/tabs/send.jade:104
msgid "Calculating alternatives"
msgstr "正在计算其它路径"

#: src/jade/tabs/send.jade:105
msgid ""
"Sorry! Cannot send {{send.amount}} {{send.currency}} to {{send.recipient}}. "
"Please make sure your account has enough funds, and the recipient accepts "
"the currency you're sending. If it still doesn't work, try again later."
msgstr "抱歉，不能把 {{send.amount}} {{send.currency}} 发到 {{send.recipient}}。请确保你账户有足够的余额，且接收方愿意接收你发送的币种。如果还是不行，请稍后再试。"

#: src/jade/tabs/send.jade:110
msgid "Error while retrieving quote for outbound payment"
msgstr "读取外向支付报价失败"

#: src/jade/tabs/send.jade:117
msgid "You can send"
msgstr "你可以发送"

#: src/jade/tabs/send.jade:119
msgid "Or you can send"
msgstr "或者发送"

#: src/jade/tabs/send.jade:127
msgid "Send {{ alt.amount | rpcurrency }}"
msgstr "发送 {{ alt.amount | rpcurrency }}"

#: src/jade/tabs/send.jade:134
msgid "Ripple is calculating a path for your payment."
msgstr "Ripple 网络正在为您计算最优支付路径。"

#: src/jade/tabs/send.jade:140
msgid ""
"You are sending {{ (send.alt.amount || send.currency) | rpcurrency}} to"
msgstr "你要把 {{ (send.alt.amount || send.currency) | rpcurrency}} 发送到"

#: src/jade/tabs/send.jade:146
msgid "Destination tag: {{send.dt}}"
msgstr "终端标签: {{send.dt}}"

#: src/jade/tabs/send.jade:147
msgid "They will receive"
msgstr "对方将收到"

#: src/jade/tabs/send.jade:152
msgid "You will pay at most"
msgstr "您最多需要支付"

#: src/jade/tabs/send.jade:158
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定吗？"

#: src/jade/tabs/send.jade:178
msgid "Destination does not exist"
msgstr "此地址不存在。"

#: src/jade/tabs/send.jade:179
msgid "The wallet you&#39;re trying to send to does not exist."
msgstr "你想发到的钱包并不存在。"

#: src/jade/tabs/send.jade:184
msgid "Invalid transaction"
msgstr "无效的交易"

#: src/jade/tabs/send.jade:185
msgid "The transaction was rejected by the server due to a client issue."
msgstr "由于客户端的问题，这笔交易被拒绝了。"

#: src/jade/tabs/send.jade:187
msgid ""
"Sorry, an error occurred while submitting your transaction.Make sure you are"
" connected to the Internet and try again later."
msgstr "不好意思，提交交易的时候出错了。请确定连上了网络并稍后再试。"

#: src/jade/tabs/send.jade:189
msgid "Please ensure you don't send your payment more than once."
msgstr "请确认不要多次发送。"

#: src/jade/tabs/send.jade:197 src/jade/tabs/send.jade:268
msgid "Contact saved!"
msgstr "联系人已保存！"

#: src/jade/tabs/send.jade:199 src/jade/tabs/send.jade:270
#: src/jade/tabs/trust.jade:169
msgid "Add this address to contacts"
msgstr "把这一地址加为联系人"

#: src/jade/tabs/send.jade:203 src/jade/tabs/send.jade:274
#: src/jade/tabs/trust.jade:172
msgid "Name this user"
msgstr "给此用户命名"

#: src/jade/tabs/send.jade:209 src/jade/tabs/send.jade:280
#: src/jade/tabs/trust.jade:178
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: src/jade/tabs/send.jade:214 src/jade/tabs/send.jade:285
msgid "Send another payment"
msgstr "执行另外一个转账"

#: src/jade/tabs/trade.jade:9
msgid "Loading order book..."
msgstr "正在载入报价表..."

#: src/jade/tabs/trade.jade:20 src/jade/tabs/trade.jade:28
msgid "Base currency"
msgstr "基础货币"

#: src/jade/tabs/trade.jade:23 src/jade/tabs/trade.jade:34
msgid "change issuer"
msgstr "更改发行方"

#: src/jade/tabs/trade.jade:25 src/jade/tabs/trade.jade:36
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: src/jade/tabs/trade.jade:31 src/jade/tabs/trade.jade:39
msgid "Counter currency"
msgstr "对手货币"

#: src/jade/tabs/trade.jade:43
msgid "Base currency issuer ({{order.first_currency}})"
msgstr "基础货币发行人 ({{order.first_currency}})"

#: src/jade/tabs/trade.jade:48
msgid "Not a valid Ripple address or contact"
msgstr "不是一个有效的 Ripple 地址或联系人"

#: src/jade/tabs/trade.jade:53
msgid "Counter currency issuer ({{order.second_currency}})"
msgstr "对手货币发行人 ({{order.second_currency}})"

#: src/jade/tabs/trade.jade:58
msgid "Not a valid ripple address or contact"
msgstr "不是一个有效的 Ripple 地址或联系人"

#: src/jade/tabs/trade.jade:62
msgid ""
"You must select an issuer to trade currencies. Click the “change issuer”, "
"link above and enter your trusted gateway address or nickname."
msgstr "请在交易前选定将要交易的货币的发行方。点击上面的“变更发行方”链接，然后输入你已经信任了的发行方。"

#: src/jade/tabs/trade.jade:71
msgid "Bid"
msgstr "买一价"

#: src/jade/tabs/trade.jade:76
msgid "Ask"
msgstr "卖一价"

#: src/jade/tabs/trade.jade:81
msgid "Spread"
msgstr "买卖差价"

#: src/jade/tabs/trade.jade:86
msgid "Last price"
msgstr "最新成交价"

#: src/jade/tabs/trade.jade:93
msgid "You have to be funded before you can trade"
msgstr "在交易之前必须先激活钱包"

#: src/jade/tabs/trade.jade:100
msgid "Buy {{order.first_currency}}"
msgstr "买入 {{order.first_currency}}"

#: src/jade/tabs/trade.jade:101
msgid "Sell {{order.first_currency}}"
msgstr "卖出 {{order.first_currency}}"

#: src/jade/tabs/trade.jade:107
msgid "Amount To buy"
msgstr "买入量"

#: src/jade/tabs/trade.jade:108
msgid "Amount To sell"
msgstr "卖出量"

#: src/jade/tabs/trade.jade:113 src/jade/tabs/trade.jade:126
#: src/jade/tabs/trade.jade:139
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: src/jade/tabs/trade.jade:115 src/jade/tabs/trade.jade:128
#: src/jade/tabs/trade.jade:141
msgid "Must be greater than zero"
msgstr "必须大于零"

#: src/jade/tabs/trade.jade:117 src/jade/tabs/trade.jade:130
#: src/jade/tabs/trade.jade:142
msgid "There is a limit of 100 billion XRPs"
msgstr "XRP 的总量是一千亿"

#: src/jade/tabs/trade.jade:121
msgid "Price of Each"
msgstr "单价"

#: src/jade/tabs/trade.jade:134
msgid "Order Value (max)"
msgstr "本单（最多）价值"

#: src/jade/tabs/trade.jade:144
msgid ""
"You are wanting to {{1: buy}} {{2: sell}} {{3}} for {{4}} ({{5}} per "
"{{order[type].first_amount | rpcurrency}})"
msgstr "你想 {{1: 买入}} {{2: 卖出}} {{3}}，得到 {{4}} ，（{{order[type].first_amount | rpcurrency}} 的单价为 {{5}}）"

#: src/jade/tabs/trade.jade:156
msgid "Buy"
msgstr "买入"

#: src/jade/tabs/trade.jade:157
msgid "Sell"
msgstr "卖出"

#: src/jade/tabs/trade.jade:160
msgid "You do not have sufficient funds to create an order."
msgstr "该币种余额不足，无法创建订单。"

#: src/jade/tabs/trade.jade:165
msgid ""
"You are about to create an order to {{1: buy}} {{2: "
"sell}}{{3}}{{4:for}}{{5}}{{6:Are you sure?}}"
msgstr "你将挂单 {{1: 买入}} {{2: 卖出}} {{3}} {{4:得到}} {{5}} {{6:你确定吗？}} "

#: src/jade/tabs/trade.jade:185
msgid "Sending order to Ripple network..."
msgstr "正在把挂单提交到 Ripple 网络..."

#: src/jade/tabs/trade.jade:191
msgid "Your order has been submitted."
msgstr "您的挂单已提交。"

#: src/jade/tabs/trade.jade:193
msgid "Your order is now active!"
msgstr "挂单成功！"

#: src/jade/tabs/trade.jade:195
msgid "Request has been denied!"
msgstr "请求被拒绝！"

#: src/jade/tabs/trade.jade:196 src/jade/tabs/trust.jade:145
msgid "We were unable to submit the request. Please try again later."
msgstr "抱歉！暂时未能将请求提交到服务器。请稍后再试。"

#: src/jade/tabs/trade.jade:198
msgid "Request is malformed!"
msgstr "请求无效！"

#: src/jade/tabs/trade.jade:199
msgid ""
"Your request is invalid, reason: {{order[type].engine_result}} - "
"{{order[type].engine_result_message}}"
msgstr "您的请求无效，因为: {{order[type].engine_result}} - {{order[type].engine_result_message}}"

#: src/jade/tabs/trade.jade:204
msgid ""
"You do not have enough {{type == 'buy' ? order.second_currency : "
"order.first_currency}} to create this order."
msgstr "你没有足够的 {{type == 'buy' ? order.second_currency : order.first_currency}} 用来创建订单"

#: src/jade/tabs/trade.jade:206
msgid ""
"You must have at least {{account.reserve_to_add_trust | rpamount}} XRP to "
"submit an order. {{1}}"
msgstr "你必须至少有 {{account.reserve_to_add_trust | rpamount:0}} XRP 才能再提交一个挂单。&#32; {{1}}"

#: src/jade/tabs/trade.jade:208
msgid "More information."
msgstr "更多信息."

#: src/jade/tabs/trade.jade:209
msgid "Error: {{order[type].engine_result_message}}"
msgstr "错误: {{order[type].engine_result_message}}"

#: src/jade/tabs/trade.jade:212
msgid "Trade failed!"
msgstr "交易失败！"

#: src/jade/tabs/trade.jade:214
msgid "Trade failed, reason: {{order[type].engine_result_message}}"
msgstr "交易失败，原因是: {{order[type].engine_result_message}}"

#: src/jade/tabs/trade.jade:227
msgid "Submit another order"
msgstr "继续下单"

#: src/jade/tabs/trade.jade:230
msgid "Order book"
msgstr "挂单列表"

#: src/jade/tabs/trade.jade:231
msgid "My Orders"
msgstr "我的挂单"

#: src/jade/tabs/trade.jade:237
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/jade/tabs/trade.jade:238
msgid "Pair"
msgstr "组合"

#: src/jade/tabs/trade.jade:239
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/jade/tabs/trade.jade:241
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: src/jade/tabs/trade.jade:261
msgid "You haven't placed any orders."
msgstr "你没有任何挂单。"

#: src/jade/tabs/trade.jade:267
msgid "Bids"
msgstr "买单出价"

#: src/jade/tabs/trade.jade:269 src/jade/tabs/trade.jade:291
msgid "Sum{{1}}"
msgstr "总和 {{1}}"

#: src/jade/tabs/trade.jade:271 src/jade/tabs/trade.jade:289
msgid "Size{{1}}"
msgstr "数量 {{1}}"

#: src/jade/tabs/trade.jade:273
msgid "Bid Price{{1}}"
msgstr "买入价 {{1}}"

#: src/jade/tabs/trade.jade:283
msgid "There are currently no bids for this pair."
msgstr "目前该货币组合没有卖单"

#: src/jade/tabs/trade.jade:285
msgid "Asks"
msgstr "卖单出价"

#: src/jade/tabs/trade.jade:287
msgid "Ask Price{{1}}"
msgstr "卖出价 {{1}}"

#: src/jade/tabs/trade.jade:301
msgid "There are currently no asks for this pair."
msgstr "目前该货币组合没有买单"

#: src/jade/tabs/trust.jade:17
msgid "You have to be funded before you can grant a trust"
msgstr "在设置信任额度之前必须先激活"

#: src/jade/tabs/trust.jade:25
msgid "Name / Address"
msgstr "用户名/地址"

#: src/jade/tabs/trust.jade:27
msgid "Currency"
msgstr "货币类型"

#: src/jade/tabs/trust.jade:30
msgid "Trust Limit"
msgstr "信任额度"

#: src/jade/tabs/trust.jade:32
msgid "Add trust"
msgstr "添加信任线"

#: src/jade/tabs/trust.jade:45
msgid "Account does not meet the minimum XRP reserve."
msgstr "账户没有达到所需要的最低 XRP 保留额度。&#32;"

#: src/jade/tabs/trust.jade:48
msgid "Please enter a User."
msgstr "请指定一个用户"

#: src/jade/tabs/trust.jade:49
msgid "You've entered your address."
msgstr "你输入的是你自己的地址。"

#: src/jade/tabs/trust.jade:50
msgid "User should be either a name from your contact list or Ripple address."
msgstr "用户需要是你联系人列表中的名字或者一个有效的 Ripple 地址"

#: src/jade/tabs/trust.jade:61
msgid "Amount field is required"
msgstr "金额为必填项"

#: src/jade/tabs/trust.jade:63
msgid ""
"XRP can be sent without extending trust. If you really want to trust in XRP,"
" please use XRR currency code."
msgstr "发送 XRP 并不需要设置信任额度。如果真的想设置对 XRP 的信任，请尝试使用货币代码 XRR."

#: src/jade/tabs/trust.jade:66
msgid "Currency field is required"
msgstr "货币类型为必填项"

#: src/jade/tabs/trust.jade:72
msgid "Allow Rippling"
msgstr "允许同种货币互相置换"

#: src/jade/tabs/trust.jade:81
msgid "Verifying address"
msgstr "正在验证地址"

#: src/jade/tabs/trust.jade:83
msgid "You must have at least {{1}} to add a new trust line. {{2}}"
msgstr "你必须至少有 {{1}} 才能再加一条信任线。{{2}}"

#: src/jade/tabs/trust.jade:92
msgid "You are about to trust"
msgstr "你即将信任"

#: src/jade/tabs/trust.jade:96
msgid "to the Ripple user"
msgstr "到 Ripple 用户"

#: src/jade/tabs/trust.jade:101
msgid ""
"By pressing CONFIRM you are extending trust to another Ripple user. This "
"action carries the risk of potential loss up to the amount of the trust "
"line. Make sure you understand these consequences, and that all the issuers "
"are trustworthy."
msgstr "点击确认后，你将对另一 Ripple 用户设置信任额度。这一行动是有风险的，有可能导致你损失高达与信任额度相等的金额。请确定你理解可能的后果，并确保有关的发行人可信。"

#: src/jade/tabs/trust.jade:106
msgid ""
"By pressing CONFIRM you are extending trust to {{1}}for the same currency "
"which may result in your account balances changing without your direct "
"action. Make sure you understand these consequences, and that all your "
"issuers are trustworthy."
msgstr "点击确认后，你将有关于同种货币对 {{1}} 的信任额度。这一行动有可能导致你的余额在你未进行任何操作的情况下被转换。请确定你理解可能的后果，并确保有关的发行人可信。"

#: src/jade/tabs/trust.jade:121
msgid "Granting is in progress"
msgstr "正在设置信任额度"

#: src/jade/tabs/trust.jade:132
msgid ""
"Sorry, an error occurred while granting. Make sure you are connected to the "
"Internet and try again later."
msgstr "不好意思，设置信任额度的时候出错了。请确定连上了网络并再次尝试。"

#: src/jade/tabs/trust.jade:140
msgid "Your grant request has been submitted."
msgstr "设置信任额度的请求已提交。"

#: src/jade/tabs/trust.jade:142
msgid "Trust is granted!"
msgstr "添加信任额度成功！"

#: src/jade/tabs/trust.jade:144
msgid "Trust could not be granted!"
msgstr "不能设置信任额度！"

#: src/jade/tabs/trust.jade:147
msgid "Grant is malformed!"
msgstr "设置信任额度的请求无效！"

#: src/jade/tabs/trust.jade:148
msgid ""
"Your request is invalid, reason: {{engine_result}} - "
"{{engine_result_message}}"
msgstr "您的请求无效，因为：{{engine_result}} - {{engine_result_message}}"

#: src/jade/tabs/trust.jade:150
msgid "Granting failed!"
msgstr "添加信任额度失败！"

#: src/jade/tabs/trust.jade:153
msgid "Insufficient reserve to add trust line."
msgstr "余额不足，无法添加信任线。"

#: src/jade/tabs/trust.jade:154
msgid ""
"You must have at least {{account.reserve_to_add_trust | rpamount:0}} XRP to "
"add a trust line. {{1}}"
msgstr "你必须至少有 {{account.reserve_to_add_trust | rpamount:0}} XRP 才能再加一条信任线。&#32; {{1}}"

#: src/jade/tabs/trust.jade:156
msgid "Read more."
msgstr "查看更多。"

#: src/jade/tabs/trust.jade:157
msgid "Trust granting failed to clear, reason: {{engine_result_message}}"
msgstr "设置信任额度失败，原因：{{engine_result_message}}"

#: src/jade/tabs/trust.jade:167
msgid "Address saved!"
msgstr "地址已保存！"

#: src/jade/tabs/trust.jade:183
msgid "Back to trust page"
msgstr "返回信任页面"

#: src/jade/tabs/trust.jade:194
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: src/jade/tabs/tx.jade:3
msgid "Loading transaction details..."
msgstr "正在加载交易详情..."

#: src/jade/tabs/tx.jade:5
msgid "An error occurred while loading the transaction details."
msgstr "加载交易详情时出错。"

#: src/jade/tabs/tx.jade:7
msgid "Transaction # {{transaction.hash}}"
msgstr "交易编号 # {{transaction.hash}}"

#: src/jade/tabs/tx.jade:9
msgid "Transaction type: {{1}}"
msgstr "交易类型：{{1}}"

#: src/jade/tabs/tx.jade:16
msgid "Address sent from"
msgstr "发自地址"

#: src/jade/tabs/tx.jade:20
msgid "Amount sent"
msgstr "发出的金额"

#: src/jade/tabs/tx.jade:24
msgid "Currency sent"
msgstr "发出的币种"

#: src/jade/tabs/tx.jade:29
msgid "Address sent to"
msgstr "发送到的地址"

#: src/jade/tabs/tx.jade:33
msgid "Amount received"
msgstr "收到的金额"

#: src/jade/tabs/tx.jade:37
msgid "Currency received"
msgstr "收到的币种"

#: src/jade/tabs/tx.jade:43
msgid "Network fee paid"
msgstr "支付的网络费用"

#: src/jade/tabs/tx.jade:47
msgid "Conversion rate"
msgstr "汇率"

#: src/jade/tabs/tx.jade:53
msgid "Ledger number"
msgstr "账本号"

#: src/jade/tabs/tx.jade:59
msgid "Address sent from:"
msgstr "发自地址："

#: src/jade/tabs/tx.jade:63
msgid ""
"Sorry, we don't have an info page layout for this transaction type yet."
msgstr "不好意思，这类转账的信息页面还没有准备好。"
